有無人屋企都係書香世代？

我係

Start from me

樓豬第一代大學生

睇你個名都feel到啦ching

係
成功脫貧
叻唔叻先？
幾時同我食hku新開間🍔🍟

諗住改
妹妹的貞操也(奪/沒)了
邊個好啲？

早廿年出世兼夾入到HKU尚且就同脫貧劃上等號，而家？都有嘅，但唔知係咪你咁解

爸爸的鳩兒也硬了